立場新聞 準備2月開駐英國團隊

為了應對可能發生的大規模移英潮，以及增強有關英國以至歐洲與港人相關的報道內容，《立場新聞》決定特別設立駐英國全職團隊。

黎影手足高清大面圖

影咗又點
叫黑警去英國捉人

黎智英開英文版都係罪證

到時唔洗諗住返到香港
國泰機上刺狗果位手足就係拜立場所膠

都應該
香港人一多

媒體點都會出現
好過被藍絲霸哂空間

點解返黎 咁去黎做咩

到時見到主場新聞鏡頭
記住擺好pose

收皮啦，垃圾場新聞，今日奶左支那登鞋底未？

之前唔撚係成日呻冇錢 告急 乜乜柒柒既咩

依家咁有錢開多team 英國証明好撚多傻西課金